點解城隧(往沙田)咁多人轉263?

果度幾乎架架車都出到沙田
但263特別多人搭

因為多屯門狗

係城隧上車喎

係屯門出已經企爆人，城隧再上多小小就勁多人。

btw係咪因為263直到新城市?